(上一代既政治家去哂邊?) 有片 朱鎔基當面告訴克林頓不想訪美【1999-04】

推

共匪無一個係無辜🥺
無論有能定弱智似傻逼習都好
查下朱棺材個仔朱雲來先喇
支那政治共匪分贜係常識
有能的人會漏下極小量餅碎畀支那豬
無能的人就劏豬